真心連射鵰劇情都背吾出嘅人應該送去堆填區

同意-
好撚同意-

吾

島上巨變果part 用廣東話背哂出黎聽下

使唔使做埋動作

真心
連唔字都唔識打嘅人應該送去堆填區

你

吾你老母

唔識金庸既一定係小學雞

老

[size=6]母[/size=4]

母

吾有咩問題

屌你老母

吾吾吾吾吾吾吾 典？

你死全家都無問題

on9仔

系米巧嬲豬牙

咁多認字特警，我以前上香討d Ching 都吾會咁🤥

駁吾到

想問下正字特警吾有咩問題

建議你睇完字典好睇射雕

建議你睇完字典先好睇射雕